非常支持民間記者會用多啲中國成語同典籍

証明我地都唔抗拒中華文化，唔抗拒諸子百家，睇你點扣不愛國既帽子